東漢蔡倫造紙，但而家一張A4紙嘅size屎，係鬼佬定嘅，係210mm X 297 mm，請問是否国恥？

應該正名做甲四

咩A4
係大十六開

西方造紙同蔡倫一啲關係都冇

四大發日

四大發明係粥粉麵飯啦

所謂四大發明基本上得個樣, 同西方現代技術完全冇關係

中國由民國起編寫嘅歷史，大概就係 fake news 大雜燴
咩四大文明古國，四大發明，bla bla bla，全部都係有佢講無人講